平板電腦推介

有無巴打絲打 用過啲 便便地既平板推介下，3k內。主要煲劇，開網頁睇新聞。🙏🏻🙏🏻share下

得ipad 選擇

便便地

3k......

已經有大部既macbook,想另入手部便價平板搭車番工用下

iPad mini，真係最稱心

IPad 2019 32 GB
千7蚊

謝謝你既推介，apple果然都係比較多人推介

umm。。。budbet friendly啲，平板嚟講

用嚟睇片 ipad個moon螢幕比例，真係不敢恭維。粗到呢

小米平板4

我有三部Ipad
第二代仲用緊 打到機睇到片 用咗5-6年
另外兩部文書同睇片 一部air出街用,一部office用

幾方便Facetime 打document 睇PDF 唔洗下下開電腦

但最新款個啲我覺得性價比好低 laptop價位 文書用根本唔需要買咁貴 平平地2 3千都夠玩幾年

????有咩問題

係，就係開始覺得新一代既性價比唔高。本身好多野都係apple,但有時係值俾先俾。

三叔 s6好似幾好，但係貴

投左降都係買左apple, air3😂
跟番電話電腦方便啲咁

邊度有咁平